［突發］k11有人跳樓

尖沙嘴梳士巴利道18號K11 MUSEA，早上10時42分，一男一女由高處墮下，倒卧在4樓露天茶座。救援人員到場經檢驗，證實兩人同告身亡，警方正封鎖現場調查。

到底仲要死幾多人

好邪 岩岩開左無耐

又丟人落街

之前已經死過

手足可唔可以落力d 做文宣... 你地唔做文宣，我又點知有咩行動？

開幕一個月已經有

黑警又黎了

已經誇張到任何人自殺都關黑警事
再咁屈落去，真手足遲早玩完

之前唔係先有人跳完嚟？

又帶風向？

早兩日油塘都可以無可疑啦
依家全城最大嫌疑犯就係死差佬

一定係手足黎啦 RIP

有疑點咁又點
你吹得佢脹咩

風向撚死返差館啦

黑警仲要殺幾多人